裡剛多逃跑前，這個女人和他一起生活了十四年。 一個被拋棄的古巴叛逃者的家庭生活和艱難時期|布林-喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸 
 在麥卡倫莊園，你可以找到14件這樣的銅製品，每件最初都含有3900升液體。 說到好威士忌，酒的大小很重要| |014年12月9日|每日野獸 
 14年過去了，木樓梯和天花板仍然是燒焦的，牆上佈滿了一簇簇的彈孔。 《逃離戈》在剛果:史丹利維爾人質危機的幽靈|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 第一臺機器914——之所以叫914，是因為它能在9英寸乘14英寸的紙上覆印——是一個複雜而笨重的龐然大物。 印刷先驅|每日野獸| 2014年10月21日|每日野獸 
 穆尼迅速給救生筏充氣，發出求救信號，漂流了14天才獲救。 Victor Mooney為他死去的哥哥的史詩冒險|Justin Jones | 2014年10月19日|每日野獸 
 據報道，在20種不同的鳥類宿主中，Mallophaga有14屬，約19種。 尤卡坦半島的夏季鳥|歐文·e·克拉斯 
 波拿巴佔領了威尼斯，誇耀其獨立了十四個世紀。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 馬斯納在意大利皇家部隊服役了14年，但最後他厭惡地退休了。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 蚊子在叮咬瘧疾患者後的8到14天內就會變得危險，並且在其一生中都是如此。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 我需要14根向不同方向拉的鋼絲繩來固定我。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊